上咁多連登 抵你溝唔到女

我就係成日上連登果個

連登個啲頹post 啲女唔覆你 藍剔你一定玩鳩你
藍剔一日半日就瘋狂FF
人地真係有野做 唔撚得閒覆

或者有啲case 條女藍剔你幾次
有無諗過係自己問題
唔好一黎怪條女 心淡呀 死心呀 搵左第二個呀
唔好當全香港既女仔都係player啦
好多女仔都係普通人一個咋
當你覺得藍剔唔好受 可唔可以問清楚條女先
係咪有原因先咁做
唔好一黎質問佢 做乜藍剔自己
同埋唔好認為佢藍剔你 你就要藍剔返佢咁撚小學雞

一個女人對你心死 就會block柒你 理都唔撚想理你
當你唔好彩遇到player 都係你當初中個頭埋去
無人迫你去溝佢 衰咗只能怪自己

總結 男人大方啲啦 咪淨係掛住條女藍剔你啦
女人鍾意啲有野做 大方既男人
而唔係一日到刻在意啲無撚柒謂既嘢既小家男人

我想鏈撚死你

大方啲啦 男人

連登啲廢青
條女5分鐘唔覆
佢就無野做望住個電話5分鐘
咁梗係大壓力, 梗係渡日如年啦

搵返啲野做
搵返啲興趣
做實事
似返個男人啦

唔啦

同意

點解呢？

我生蒼

唔好

試過無上半年，一樣溝唔到

咁樓豬有冇女

無